下午茶：26052017

紫菜

勁好味

我又想食

個日期可唔可以用年行先？咁樣電腦做 sorting 易好多

好肥美支茶茶

唔關我事 set左一㩒就show 出黎

吉妹360

係呀 好好飲架 夠晒大枝

咁大支茶

小你老闆

留返聽日飲

好好味

我都好鍾意飲茶

我都係 如果甜野就唔鍾意飲

仲0卡路里

弘B好健康

yes ar